有中國人涉嫌在澳洲導致山火

痴線

真唔真
班係咁出文既偽人點算

ff?

又係強國人所為，聲稱幫中共報仇。

Fact checked?

Fake News 嫌疑犯係叫Michael Truong please report

屌 都唔係中文姓